[先睇頭post 再發問] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (7)

開到post 7. 新既update 係, 你可以 follow facebook 專頁.
follow 左自動push 呢個post 新既speedtest result 同以往一樣, 你地有新既sim 卡用後報告的話, 請回報.

如果你諗住起個post 係諗住問 "我諗住去日本 XXX , 去Y 咁多日. 想問邊張抵用" 的話, 請睇左個Blog 最頂寫住"日本Sim 卡懶人包"先.

另外大部份大路香港買到既日本sim 卡, 係blog 係已經有測試, 係你問"有無巴打用過 xxxxxxx sim卡, 好唔好用? 快唔快? " 呢d 問題之前, 先睇左Blog 下面呢個section "Japan Sim 分類" 先. 個section 一次出5張sim 卡介紹 . 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

--------------------------------------

個個去日本都實會買上網sim 卡. 為左方便眾巴打, 我寫左個Blog , 跟據係呢度個post d 巴打報既料, 分類唔同卡做左個總合. 每張卡一個討論, 可以係每張卡既post 報番你地既speedtest result.

Blog 網站呢度.
Facebook 專頁 : follow 左自動push 呢個post 新既speedtest.

個blog 需要既係, 你地繼續報料, 因為只有用過賴過野既人報料, 下次先唔會再賴野. 好野亦都係要人報過出黎先知係好野.

所以, 用完日本sim 卡或wifi 蛋, 記住影低 speedtest 既圖, 同做test 個地點. 下面係speedtest 個app. 請用呢個app 做測試, 因為全部都係基於呢個app 做標準.

iPhone

Android

頭一個section 係General 點揀wifi 蛋同sim 卡.

第2個section 係專講 日本Sim 卡. 一次出5張sim 卡介紹 . 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

第3個section 係講日本wifi 蛋. 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

第4個section 係講歐洲既sim 卡同Wifi 蛋. 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

舊post 如下

1.
2.
3.
4.
5.
6.

新post留個名先

Klook既Uroaming wifi蛋最近換咗新款，但睇Klook裏面既評語好多都話新款接收差過舊款，搞到我本來想買都即刻卻步，唔知有冇巴打用過Uroaming新款既圓形Wifi蛋可以分享下？

係, 我見係改左條款. 我都想知咩料....

有人知既報一報

垃圾kk 外遊卡 築地即時實測

推爆呢張卡等大家唔好中伏

我用kk去加拿大好正常
唔同地方可以差咁遠

永遠係0.25 mb 附近，根本係鎖左速

低處未算低，台場實測再下一城

上個post 都有人講過呢張泰國卡. 我網上面search 左陣. 佢係用docomo. 包4GB data. 我都好想知速度如何, 話晒docomo 卡買少見少...

上個post見有巴打問呢張，睇完簡介似乎幾吸引，有冇其他爸打用過？

Docomo有測過但無影到，有13mbps

Softbank就有圖

想買sim2fly
請問邊到平

有冇人用過kkday wifi蛋 急求測速

鴨寮街, 或者留 tg 會有巴打覆你, 有巴打放

Airsim
Docomo IIJ 9天 5GB 4G 數據套餐
淺草

想買sim2fly
點樣可以加tg

可以的話, 俾多1,2個speedtest. 好似望落ok 速度.

大阪 心齋橋

博元要留意吓會唔會你頭幾GB係快，之後就

用klook 訂日本機場取既wifi蛋，係唔係同上忍者官網訂既一樣？我見klook 訂既平少少

明治神宮

唔知有沒人po過，cmhk $288 7日無限上網。之前promote $163。

唔知係咪個例，成田機場啟動要Android 機自己鎖Softbank 先有信號.

即開係成田機場既測試

呢隻樓主個blog有介紹，話係日系wifi蛋，似乎唔錯，不過kkday而家仲有另一款wifi蛋就未介紹過，睇kkday裏面既評語都幾多，收到好又多電，唯一係部機大咗啲，唔知有冇巴打用過呢？

睇啲用家評語，似乎kkday既wifi蛋好過klook嗰啲

即係呢張？ 佢只寫20蚊我唔知係邊隻

一年前book過kkday係banana 提供，隻蛋夠耐用夠快
但唔知而家依隻實際係用邊間
問過客服唔肯講

睇相就一模一樣，應該係呢隻

睇啲用家評語應該係爽wifi

無計....因為d speedtest 都係呢度既巴打俾. 佢只係話$20 個隻...咁我就只可以照搬番佢講既野落blog....

另外佢兩款機都寫咗係機場A05櫃檯攞機，A05正正係爽wifi counter，所以兩款都應該係爽wifi

唔該哂

請繼續test, 睇下係咪真係無限, 我諗你要chur 下佢先知

當時個報告係我試既

我只可以講，依家佢應該換咗啦，之前隻蛋上面寫嗰間公司依家都摺咗了

我睇晒d comment.

佢係似有2隻款

呢隻$13 , 係咁既部機

呢隻係用Skyroam Services Limited.

另一款 $15, 係咁既部機

跟據comment 講係爽wifi

15蚊日包日本插頭 又有外置充 其實幾抵

睇comment 6、7月左右應該只需$13，而家加咗價了
再早期甚至見啲comment話係$7日，平到咁

無限 真。限速

不過樓主個blog話「我試個陣都用到4GB data 到, 無見減速」，kkday寫明係「不降速」，睇啲comment都話佢真無限完全無降速

咁要睇吓你點樣定義限速呢兩個字
至少我自己接受唔到呢個速度

去16日
主要都係WhatsApp ig fb同google map
係咪買exnippon11日加ais一張會好d？
Exnippon之前用過 我覺得ok

樓上有巴打現身, 就係blog 裡面 kkday 個speedtest 提供者. 佢話當時用個間代理, 已經接左. 所以轉左而家呢2間. 個位巴打當時用個陣, 係無限.

不過而家轉左呢2間代理係點 , 暫時無人回報過所以唔知...

EZNippon 已經無左無限data. 我係你會買1張AIS, 1張自由鳥. 自由鳥有得自己手機加日數加data.

Nippon sim會唔會好d？
我見佢話10大主要app唔會扣數據

重點係快極都得1-2mb 幾多數據都冇用啦

蕉wifi我之前6月試過網速都ok，係隻蛋電量差啲
嗰陣經永安訂

Banana wifi好貴啵 28蚊

佢指定app都係佢有列明既功能先係唔扣，有朋友中過伏

限速5mbps同128kbps又有分別既

不過5mbps我都

樓主都係加返句

測試結果只供參考，中介蛋表現有所參差，同一間都有分快慢

原來係咁
咁買返AIS穩陣

我係blog 呢個speedtest 註明左係上日間代理既測試, 並唔係而家個2間.

我係blog 呢個speedtest 註明左係上一間代理既測試, 並唔係而家個2間.

原諒我既廣東話輸入法...

三島市

想問下如果我買自由鳥，好似話而家買既日費可以係12月31前使用，咁如果我而家新買既既最少要買5日，跟住我去4日旅行剩返一日，咁我再加購日費，再加購既會有幾耐有效期？都係去到12月31日？咁如果我個旅程係由30/12玩到出年2/1咁點計？

我最唔明呢度寫話買咗既月費要係12月31日或之前使用

但呢度又寫買咗既月費由購買日起365日內有效，即係點？

貢獻返先
主要用WIFI蛋多
如果唔係高用量,自由烏都夠用
爽WIFI我係直接官網訂SOFTBANK個款,全程冇問題,不過電量最盡得9個鐘

自由烏:
NRT

東日本橋

爽WIFI:
NRT

東日本橋

電量我見有啲人又話用全日都唔使叉，有啲就好快無電，估計應該係靠彩數睇吓部機既電池有冇老化到
另外爽wifi有冇超過500Mb或1Gb後限速？

po多兩張，

下奏台場diver city

夜晚板橋apa

而家最平幾錢？搵唔到9蚊

我冇計到用幾多,不過每日都差唔多用1GB都冇限速
如果要自駕遊個隻就唔肯定會唔會鎖速

謝, 已落blog

左邊係行緊docomo?

左右都係docomo

已落blog

可以的話。。。整多幾個左邊嘅speedtest.

同埋可唔可以screenshot 而唔係影相。。。。相我唔知點擺落blog...

博元 docomo

@東京迪士尼樂園附近酒店

hkbn wifi 強 福岡機場

博元 docomo

@成田機場

dtac SIM GO!

@成田機場

巴打想問下博元docomo 係咪呢張

我係呢個包裝

你個個係hktvmall有人評論係得1gb，我個個係無限不限速。

我最後用得9gb就走左，全程無大問題，係ig有時定唔到位

原來有唔同, 唔怪得今日去你到買sim2fly 見到個樣有分別, 冇記錯$118 既話無限都幾抵玩

有冇勇士？

圖片網上copy人地既

求勇士

係每日首5gb

可惜我去個陣未到手

每日頭5GB等於無限咁滯
呢張卡幾多錢

有你tg 再去先搵你
想知個4G係咩速度先

每日5GB咁痴線？

我要十一月先去日本

等其他巴打試啦

出面有啲卡7日定8日 100gb

我睇到哩啲真係唔敢買

今日晏d 就去巴打到買張新柴犬, 聽日去大阪試下佢

舊柴犬苦主，不了

等你聽日報告

呢張卡賣幾多錢？

等你消息，我下個月去大阪

追post啦

垃圾kk 外遊卡終於認有問題

可惜已經一堆人中伏

我一中伏已經盡推

呢個kk 或者 mb 系列重有好多卡，我估其他都會咁，推爆佢

CX delay 2 hrs

關空3次speed test
8

好似還可以？

可以接受喎 每日5gb 4G咁嘅價錢抵啦

南海電鐵沿途

暫時好似都唔錯

可以的話, 係唔同地方試多幾個, 同埋統計下你用左幾多GB, 係完trip 之前...

道頓掘

盡量試
但我諗我都唔用得幾多GB

用緊sim2fly去日本
8日 4gb
其實就限左你每日500MB 過左就上唔到網

點會，你可以一日用晒4GB㗎

我都唔知啊
同埋得3G 上唔到4G

每日首5GB....太癲....

肯定好快比SOFTBANK封殺

我寧願佢出docomo, 如果仲可以既話

官網訂真係好似正常好多個速度.

請再繼續係唔同地點試. 謝

聽日即刻去掃兩張

要買Docomo 卡既, 先睇左呢篇野先.

我諗近期真係要小心揀docomo 既卡.

大阪南海瑞士酒店

我應該就係中左呢個伏
但mb 同kk 係我日本期間係唔認咖！所以呢兩間野信唔過！

本町站

我係大阪都係咁...
早一個月係東京就收到4g

sim2fly係docomo？

softbank

即連sim2fly都慢了

因為去旅行，所以又入黎睇下有乜sim card好
睇blog終於有番張好似freetel既card

希望Nippon Sim For Japan有料到
同埋想問封殺單野有無影響依張卡？

唔會啦呢張, 日本野黎.

天保山

諗諗下電話卡幫襯傳統電話台仲好

我上個月去左兩次日本，買左兩張3台docomo卡，好貴
但有d位係收得好過朋友張softbank好多
鹿兒島收到4g, 朋友softbank都仲係得兩格3g

屌柴犬即係收左皮?

docomo版收左皮

我都買左
10月尾用
希望冇問題
但應該會買定多一張spare
諗緊買邊張

如果docomo真係因為有人扯爆流量先至bam，咁softbank版死都係時間問題，用嘅人最好準備多個backup方法

Docomo 版被bam 既都係starhub 做供應商

巴打知啲野

因為我奶野個時見到者

softbank應該無問題？

暫時睇好似softbank 未有事

以暫時所見, 係Docomo 卡被斬殺事件 未真正平靜晒之前, 我會咁recommend

1. 你可以搏買近期d 新既無限卡, 好似中國移動 (softbank), IIJMIO 6天無限, 同新柴犬既無限卡. 不過, 我會叫你買多張正常既做後備.

2. AIS Sim2fly 係應該無問題, 因為係行Softbank. 不過上面有人用keep 住3G, 我覺得係賣俾佢個檔野有問題, 又或者有一批卡有問題. 我搵到呢條link, 如果link 入面個人唔係上面個個, 即係話唔係單一事件.

3. 後備我會叫你攞定張自由鳥或者Airsim. 呢d 卡之前買落, 你可以用先俾錢.

4. 最穩陣既, 一定係買大牌子既, 好似 3HK docomo, Nippon Sim (docomo), 中國移動7日無限卡 (softbank), 中國聯通8日 (softbank) , 自由鳥 (softbank) , Airsim (softbank or docomo), IIJMio 6 天無限 (Docomo) . 呢d 係真係有d 大公司back 係後面既...就穩陣d.

上面講個隻 IIJMio 6 天無限, 係咁既樣, 我都想搵人試.

最近係多左幾張聲稱無限4G 卡. 現時所知既有

1. 中國移動7日無限 (係blog 有)
2. IIJMio 6日無限
3. MB 博元7日無限 (係blog 有, 其中一張被點名docomo 卡有問題既卡)
4. Joytel – Joy金卡日本用量王 (係blog 有, 其中一張被點名docomo 卡有問題既卡)

去大阪，買左ais,聯通，3hk
ais 最快但ping高，約240，地下鐵有signal可上網但完全開唔到gps，上返地面先開到，速度由5Mb/s 到40Mb/s 都有

聯通同3hk 速度冇咁快但ping 低啲，約140，搭緊地鐵都開到gps,速度約5至15Mb/s

你而家係大阪? 張AIS 係幾時試?

除左facebook 唔包定位流量外, 其他佢講果啲 apps 冇咩伏喎

sim2fly 石垣，用到4G 冇問題

我個fd用line用爆既。。。只係用line。。。

我今次張sim2fly用得3g果張勁簡陋，得張sim card咩都無
之前收到4g果隻係有iphone simcard 針送埋
之前另一隻sim2fyl

今日張柴犬唔知做乜完全上唔到網, 今晚得閒先再試下佢咩料
好彩有sim2fly 做後備

個包裝面頭係咪有中文LOGO?
之前我都試過買過，入面得張Simcard，包裝好差下

4. 最穩陣既, 一定係買大牌子既, 好似 3HK docomo, Nippon Sim (docomo), 中國移動7日無限卡 (softbank), 中國聯通8日 (softbank) , 自由鳥 (softbank) , Airsim (softbank or docomo), IIJMio 6 天無限 (Docomo) . 呢d 係真係有d 大公司back 係後面既...就穩陣d.

想問問 3HK 係唔係呢隻日本卡？

呢隻係唔係無限不限速？
本來諗住買柴犬…不過都係穩陣 d 好，去到用唔到實俾老婆屌死

7GB data

去日本計
暫時用過都係鴨寮街買果張3嘅7日日本卡好用
唔貴穩定又夠快未甩過線

唔記得有無中文
用開大包d，有針送，個面係硬卡紙咁上下就無伏
無針送果隻係勁細包，一個膠袋包住sim card同勁細張教學紙仔咁
我懷疑係真係2批貨黎

橫濱站

澀谷站副都心線月台

新宿站外

池袋SunShine City, 訊號收得幾差下.

sim2fly有三個包裝
一個大包裝
一個係有封面既細包裝
一個係得張卡既包裝

請教一下 nipponsim for japan會唔會有使用限期?
見到有d其他卡會寫住使用到2018年12月31日咁
我黎緊1月先去 驚經amazon買會買左用唔到

1231前要開通啦

岩岩返到酒店再試下又ok

想請問下鴨寮街啲 sim card 檔平日幾點收？八點去到仲有冇

勉強仲有d 既...

我遲d 一次過加晒呢d speedtest 落blog

旺角收22:30

邊度？想買3hk docomo 或其他 docomo

我想問呢張3hk十日卡，個表現係咪應該同blog做開速度測試效果一樣?

我個度得博元docomo

唔知, 無人試過. 你買的話就到時開心share speedtest.

想問問咁多位巴打呢張卡(3HK Docomo)有冇伏?
因為淨係去10日日本得呢張卡做到

另外呢隻uroaming 既蛋又有冇伏? $18/day 不限速,我見樓主個網講過uroaming 係真不限速,所以想了解下係咪真係快

如果連埋klook 蛋呢個三個 choice邊個最好

Ps. 有考慮過自由鳥, 但見樓主個網有report鹿兒島勁慢所以縮沙了

再深入了解之後決定會用爽/banana/wiff bb 咁arm 3隻都係$28/day(高級版), 又係softbank, 唔知邊隻connection 同速度會穩定d? 同埋係咪真係如佢地網址所講無限任上不限速?

你要去佢地官網睇d 細字...條款成日改..

早兩日先問完其中一隻 爽 wifi 每日得500mb先係全速 好on9

新柴犬
阪神線西宮站

神戸三宮

八點仲可以搵到小龍或者火爆哥
位置係C2出口附近

Thanks
今晚去揾搵

麵包超人博物館

想買呢個，黎緊去5日大阪

呢張都幾好應該

巴打呢張同新柴犬邊張好d?

小龍收 20:15
買左 3hk docomo (7日7gb) $95

得閒咪測試下個速度 比大家參考下

其實 android 測速邊個app 準啲

正路 speedtest
用最近嘅server
但如果要統一，用返OFCA會好啲。因為全部測試都係去返香港server。

想問下近排sim2fly表現有冇差左？黎緊去東京 Thx各位巴打

奈良東大寺

打算買中移動$288嗰張 想問下深水埗檔係咪會有

新柴犬
JR新大阪

新柴犬
京都拉麵小路

想買張b mobileおかわり黎收sms,而家係咪只可以落鋪頭搞
除左passport,credit card外仲有冇咩要帶埋??
thx~~

唔知, 我無聽過人可以落舖頭攪, 你唔識日文肯定攪唔掂.

網上攪既原因係就為左skip 左唔識日文溝通既問題.

同問

有冇巴打有賣10日3docomo

thx bro
因為官網話網上申請已經完左
弊社webサイトからの新規お申し込み受付は終了いたしました

見佢有寫yodobashi,big camera實體店會有先諗住落去搞
我日文溝通上應該冇問題,係怕佢賣哂

呢到喎

係呢到呀,禁新規sim購入就見到停左網上申請

佢直頭stop 左個plan. 無架啦, 你得番 IIJmio 揀

加左你既落blog. 睇下你玩完晒用左幾多data, 再寫落blog.

最後一試, 關西空港
我總共用左4.9GB only

即刻狂開youtube睇4K片吖嘛

岩岩開左陣, 而家5.5GB

過5GB有冇跌速？

岩岩測多次速, 速度差唔多

幾錢 ?

小龍唔老實

比過期卡

快過3docomo?

呢度係咪唔推薦club sim
因為我見佢依家買旅保送7日..想問下抵唔抵玩

你不如諗下旅保果邊 claim野方唔方便 搵club sim有冇人跟

支那移動。關西空港

想請問下sim2fly係8日每日有4GB 4G
定係8日總共只有4GB 4G 用晒之後個幾日就鎖死128kbps?
咁既話好似3HK同柴犬仲抵屌

4GB用8日

應該新柴犬會抵玩啲
無限咁滯

新柴犬係計日數定係計小時

sim2Fly好似計192小時

我收到Freetel 台灣代理send message 黎, 話佢地已服活. 不過未有hk 代理. 8日無限無FUP...佢話

上面係台幣黎

8日為返200幾🙄🙄🙄🙄

今日行過鴨仔，仲有檔口賣緊KK DOCOMO

屌 自由鳥加價

有冇爸打用過kkday wifi蛋？

係唔平, 不過個台灣代理話...係日本直送, 無限FUP. 咁如果佢真係好似個陣 EZNippon 咁真無限, 我又ok 喎.

留番個位先

轉左代理, 未有白老鼠

不是
速度有明顯差別

想問新柴犬可以喺邊到買？鴨記？

我覺得都唔係直接原生日本server。。。ping time又高到不得了🙈

平均50至100左右
IIJ backbones

邊間咁伏

係桂林街嗰度啲細檔口

我整個blog 主要原因都係希望可以其他人避開中伏卡, 不過連登真係香港一小撮人...要趕盡殺絕呢d 伏卡, 係要大部份hk 人睇到呢個blog. 不過我無其他方法推廣..除左係連登

我八月底、九月頭去北海道係用圓形個款
係去旭川個到收得唔好，之後有Whatsapp同客戶服務聯絡
佢地都show左張網絡分佈既圖俾我地，個邊既Softbank網絡覆蓋係無咁好
其餘時間都大置正常（有陣時無端端斷線咁囉）

係舊電有啲怪，夜晚待機可以食左幾十%（所以一定要熄機）
跟住用電情況又係一陣時好倒水，有陣時好耐用

補張對話圖

blog 內懶人包其中一段

我覺得club sim幾好
而家有買4送1
價錢同自由鳥一樣
但快好L多
唯一唔好係用完500MB無得畀錢再買

sor
原來自由鳥都加左價＄15 一日
clubsim 4送1 仲抵

最衰用唔到十日 唔係既有得諗

留返下次用囉
或者clubsim+其他

黎緊去關西8日, 諗緊用3Docomo 10日卡 定 新柴犬 好?
1個人去高用量, 好似3Docomo穩陣d?

係呀

舊年用的盧飛快果張都幾好
3Docomo 10日卡 買2張有平, 但唔知幾時之前要開通

旭川都唔係好郊區啫

係唔算好郊區, 不過北海道一出札幌, 用softbank就好講彩數...

下個月去關西(京阪神)7日，請問大家覺得 sim2fly 4gb 8日 or 行softbank既新柴犬 8日 好D?

函館有冇包膠?

邊度都一樣, 北海道一出札幌, 用softbank就好講彩數...

急求
10號就去日本 但唔記得搞sim卡d野
上去自由鳥睇運貨要5個工作天 速遞都要3個工作天
我驚佢趕唔到送黎 有無得去即場買果d

去一田、阿信屋或以下既惠康、Market Place等都有得賣：

我買過一隻sim2fly 中伏得3g
但有隻包裝得好靚的sim2fly就咩事都無

對上十幾個post有賣既巴打telegram 廢事好似打手咁 請自己搵

挑機

之前特價$40/5日手快快租左呢隻Banana Wifi 啱啱再check 得5Mbps

而家諗緊買club sim 定新柴犬5日卡去做後備

利伸:高用量用家，可能睇下公司email

咩卡黎?

因為我去10日 買7日唔上唔落咁
所以先想買自由鳥 按日計

1. 亞洲11地5天4G任用數據* (建議零售價 HK$75) :
佢係話任用數據
但如果按日買係500MB一日
我有睇個blog 話平既任用數據都係伏

牙 pace話Nippon短期冇貨返，仲有邊度有？

個網入面好似冇
中移動張8日4g(首3gb有4g速度)，街賣$80~90幾都有， Softbank
應該去大城市(東京/大阪)之類冇問題?

5Mbps其實都唔算太慢，我試過係5Mbps既情況下開google map都唔會load好耐，你唔係睇片既應該問題不大

3G嘅1/3速度都冇

佢任用意思係每日500MB後降速，佢唔係嗰啲全程降速啊，自由鳥評價唔錯的
佢每日$15，所以佢寫5日係$75，你買咗後增值到夠10日用就得了

無問題

3G得幾百Kbps架咋，5Mbps唔算好慢架

3G最高可以去到21 Mb
嗰個什麼百幾k對我黎講叫限速

咁當然啦 你接受到冇問題
我就唔得啦 好似好平 屎自己食

唔該曬！！！！

平時啲wifi都係10幾20Mb，你見呢度啲test用wifi蛋或其他電話卡有20Mb以上已經叫收得好好，同埋你係香港用3G既話基本上慢到乜都開唔到，邊可能有21Mb咁高呀？

冇問題 你講香港
3G 7.2Mb 有冇聽過？
咁你覺得5Mb係3G 定 4G嘅速度？

我都係同一句
最撚憎啲公司寫就寫4G
用就3G + 限速
啱呀 仲要無限添
買返黎考自己EQ呀？

有十日版3docomo

鴨記仲有小量但唔多

我岩岩就係去14日

自由鳥啦

兩張3docomo又得

老豆部電話冇4g
想問下有咩卡可以用到
上次ais都用唔到 叫佢買過部電話又唔肯

幾好用 140有10GB
AIS 未見有75
長trip 可以考慮佢

咩年代 其實都係睇頻譜 你放佢手機支援咩頻譜上來先幫到你

過幾日去大阪,早個零月前買既舊柴犬係咪要買過第二張

新柴犬卡仲慢過banana平蛋

奶野

load lihk post慢到

對比吓

有無speedtest 黎睇睇

想問旅遊版clubsim（藍色）有冇食評 我見巴打網得普通clubsim唔知有冇分別？要去京阪奈五日四夜，想用左啲club pts佢

另外鴨記黃色檔有返$75 sim2fly，但得一張卡咁大既包裝，唔係之前連埋針果隻，係咪有伏？

有分別架咩..........旅行用club sim 唔係得一款架咋咩?

唔知個內容有冇分別 ...巴打你網果張係黑色club sim食評，我想問果張係呢個藍色旅遊版7仔賣88蚊4日用果隻

我估只係改左包裝. 因為我個個圖, 係beta 個陣免費試既時候影既.

柴犬卡 2~8 m

softbank
慢過cmhk 68蚊plan

成本問題

啲包裝cut 得就cut

見到上面有巴打話靚裝果隻冇伏
但Cut包裝果批會變3G? 諗緊一係用返sim2fly一係博clubsim

我的經歷黎
可能只係咁岩果批貨出左事掛....

好掛住smt 7日無限上網卡
雖然貴左啲 但速度好快

你去邊頭? 我見blog 入面個個去大阪個個巴打, 都平均有20mbps....

你測個陣, 個單位係 MB/s 定係 Mbps?

其實我係咪買錯卡
佢叫我vpn打VIA , 但冇signal... 焗用ChungHwa

唔好貪平 我而家用又唔係 唔用又唔係

google柴犬卡 慢
改左apn 認證設定

同你買果張 入面個setting用唔到點算

又話開個apn叫via ..

重設個網絡啦

唔得就tg搵我

android點reset , reboot左三次, reset左 幾次

一陣tg你

呢個

IIJmio Plan D 日暮里

reset完
小倉

唔洗班Apn VIA?

apn係上唔到網先搞

睇黎九州用新柴犬卡慘過食兩舊屎
reboot reset都試過好多次

speedtest尋找伺服器都10 秒以上

都係算啦 可能新柴犬同我手機唔夾
或者呢區訊號唔好
其實都冇咩要求得乜, 除返十幾蚊一日

最後決定買一張靚包裝ais同埋換一張藍色旅遊版club 到時測下速

你個signal 係咁跳.

你改完apn 認證之後, 左上角係行4G, 速度正常番

跟住過無耐...你再試個陣, 跌番落 H+.... 即係3G...

你用緊咩電話?

zenfone

奇怪.

不過你係真係4G 同 3G 速度係咁跳黎跳去. 你自己留意下左上角, 係出4G 定出H+

4g

可能唔夾 由佢啦

巴打tg係咩，有咩卡賣

除左BLOG入面果兩款WI-FI強，重有冇邊隻推介
個MODEL好似都幾年前，驚用得短啲時間。定其實一般都夠？
BLOG主用果款而家貴左好多咁
諗緊netgear 定其他好

即係呢隻華為 E5885 Wifi pro 2

佢有band 19. 應該係有chap/pap authen. 所以係用到docomo 卡.

有冇人用過全日通 DOCOMO 日本4G上網SIM卡 8日呢張

你講呢張?

黎緊去二十日
以前用開ais 8日4gb
但呢排見咁多人話收唔到4G
諗緊新柴犬定3呢張
穩陣起見最後買左兩張3漫遊咭
10日,話10gb後先會限速
見特價224兩張
平均112 10日10gb
希望唔會中伏

等你報告

邊道買特價

3門市/ 網上買都做特價

日本蛋-Global wifi-day1

京急線蒲田站列車上

濕9華為蛋，又係行5G神神地，仲慢過2.4G

算唔錯啦
最緊要穩定用到就ok

個陣睇你個Blog見到速度OK，又要用兩部機所以試下
不過今次震完，佢又無話有特別政策去幫我地哩啲要遲還機既人
真係有少少卻步

無計, 北海道本身用softbank 都係差d. blog 裡面其實係無乜北海道既testing. 加上震一震...差d d 實會.

AIS我都試過一部收到4G, 一部長期3G (2部都iphone6）
中國聯通 8日 3GB如何？ $78
去4日，嫌自由鳥一日得500mb

若果一日500mb唔夠用
而又唔敢用AIS
會唔會考慮下蛋？

AIS曾經有試過收3G。。。但Reboot吓就ok。收返4G。
我都會帶張做後備

SIM2FLY 細包裝究竟有無伏?

ezone都有講上網卡

睇完原來介紹得兩張卡
兩張卡都係廢

佢地講既, 係呢個post 眾巴打講左多過一年....

不降速呢3個字既卡, 掉都掉唔切

試過蛋好快冇電，但又唔想用先開，唔用就熄。因為要長期check email
去4日買3hk 7gb又好似好唔抵

若果你有需要用
就無話抵唔揸嘅

你都講左好多次不降速死硬...

其實同一批貨
我地同一代理兩批貨都有入
Speed test亦唔覺有分別

你啱

Pace 係 mypacemarket 既人?

yes ar

有tg嗎?

@pace9834

遊戲規則一樣, 歡迎所有sim 卡代理係呢度share 你地知既info , 不過為免玩吋連登, d 人問買卡既, 叫人留TG, 私底下攪掂.

如果係必需要用既, 唔好慳.

因為如果買d 唔夠用, 或者直頭唔得既卡, 雖然平左, 但係去到做唔到你要既野, 都係徙左錢.

昨晚早咗瞓，冇乜點upload相

今早係新宿0101附近試到一次極速

岩岩係原宿再試

LTE係AIS Card既
Wifi係日本wifi 蛋

第一日用量居然唔過10GB

邊間日本蛋?

Global wifi

漏咗寫，對唔住大佬🙈

舊柴中撚晒伏...

哩隻係呀，冇追po？

新宿-Lumine商場內

係 JCB Global WIFI?

咁既速度, 無乜sim 卡做得到.

直接Global公司既，2200円6日，24H成田羽冉機場取/還，講明唔限速

兩日夾埋用咗40GB，真係冇限過速，隻蛋就隨機，有兩個型號，501HW/303ZT，今次俾咗501HW我，電量用10個鐘到，我有尿袋長插，微熱

有無網站URL?

哩個訂

正喎巴打～

我試過6日要6千幾円，點先有2千幾嗰個？

我問一樣既問題, 佢話旅行完番黎搵番條link

日本10日卡

但好似share唔到wifi
定我唔使較

238咁貴...

可以的話, 做多2-3個speedtest, 同度下你用左幾多GB.. 睇下係咪真係無限...

咁過幾日再做下先

雖然唔係我買
但通常標價唔同售價嘅......

唔好意思，返黎po返條link
有條link有折頭

之前用電腦訂，冇咗條link係手

近期有無邊張卡去10日係抵玩?
3台有張卡做緊10日10GB, 224蚊兩張
係咪伏卡黎?

我諗我搵到.

揀呢隻

用code : CITITW

上面係台幣, 即係約 $150 HKD for 6 day

係佢啦

上面隻蛋咁似以前uroaming既

3 10日10gb咭
關西機場去緊Rinku途中

我check 過, 網上有好多優惠碼. 我試過有d 就咁master card 都有85 折. 不過我無認真搵晒, 我估要開頭用個個人番到香港, 搵番佢用咩code 先知. 不過網站就肯定係呢個, 係差個優惠碼.

睇來好好咁

請繼續試..

係唔係要用JCB卡

So-net 越後湯沢

iijmio type D 軽井沢

iijmio type A 係香港收到海外sms認證 / 日本外務省sms，收唔到香港電話號碼send 既短訊，去到日本全程收唔到訊號，之後返到香港又突然收到海外sms，唔知係唔係自己set漏野。
即日係日本買type D,半個鐘就上到網

Type d幾錢？

同樣 3 十日十gb
名古屋 伏見

心齋橋固力果人

A 同 D 係amazon 買一樣價，
iijmio for amazon 就 648 yen，
普通就540 yen

你點可以即日買到? 邊度買?

表達錯左，更正番，本身係amazon prime,今日買聽日到，我第日係reception就拎到，即刻上網登記，半個鐘左右就用得。
期間就用sonet果張做spare頂住先

幾錢邊度買？

3門市, 而家做緊優惠
$224 2張

有無自由鳥係越後湯澤既 speed test ?

呢個唔係jcb

咁快想試下

阪急梅田

3個張好似OK
下個月都會去10日, 買張去試下

想買 但下年先去

今晚睇返張card先, exp date好似係31/12/2019

咁我經過去門市問下

係咪即係呢張？
有無限幾多 GB 數據

揾到了
原來喺個 pdf 到
10GB FUP

自膠

想問呢張去大阪如何？

唔知點解我按到要JCB

用咗過百GB

中目黑測速

和歌山

3呢張卡可唔可以share wifi?

偏遠d反而仲快

想問吓kkday爽wifi果隻速度係點

去東北唔知洗唔洗用到爽wifi偏遠果隻，但又四十幾蚊一日

做咩唔用3docomo

wifi蛋好似快啲？同埋好似無限data？

kkday 轉左新代理, 未有人試, 我都想搵人試

可以

咁softbank夠做

想買呢張去北海道 屌唔屌得過

x2

無人用過...比較偏門

你係邊個pdf 見到寫住FUP?

關西機場

Banana WIfi 超值版限速5Mbps

新柴犬卡

update 左

請繼續出speedtest, 謝

都加左落blog, 謝

so-net 係日本買定香港買?

Sim2fly 依加仲掂唔掂

一批批貨. 之前有一批貨係只上到3G 速度. 其他既無問題.

點用先可以係旅行期間用到過百GB?

心齋橋 金龍

Banana Wifi

新柴犬

利伸:iPhone 8,唔知柴犬有無set錯嘢

我其實覺得新柴犬如果真係無限data, given 咁既價錢, 唔會好快...

竟然超過5Mbps？
咁仲算唔算限速？

每日影完既相。。。RAW檔upload 返去隻NAS

女人IG/FB坐車煲劇。。。

6日行程,接近130GB流量

日本

我都唔知
嗰陣經專業旅運訂$40/5日
上banana個網睇應該係呢隻

就係見之前d巴打用嗰d好快

今日晏就天王寺
顯示係無之前咁快, 但用落都無大問題
聽日會去姬路 / 神戶

banan wifi? 呢個?

3 10日10gb

如果無睇錯應該係第一頁最底嗰個

10日10GB唔睇影片好難爆喎

FUP都冇咩影響啦...

啱啱難波站再test

新柴犬

其實 sim2fly 反應慢係咪正常？
上次去東京 7 日覺得要等好耐先開始 load，但一開始 load 就好快
仲有睇返原來定位個度超食 data 我無搞過定位 d setting，係香港都無咁食 data 用到尾二個日爆 data 超慢 之前用自由鳥都無 chur 爆一日 500mb 又係咁既 setting 我都唔明

自從上次4g跳3g再跳4g後
就冇再買ais
其實咩野咭好用
一多人買遲早死

繼續 JR 高山站

姬路城附近

買咗3docomo 10g
下星期去沖繩測試

好多地方都30mb以上

近4，5次去日本都係sim2fly, 唔轉用其他了

原來呢張10日，睇黎呢張仲正

呢張好似幾抵，兩張除開都係114一張，sim2fly都要78，但上次去福岡收得好慢

我買個時問過，佢話呢個只係秋季優惠

官網寫11月30日前先有優惠 先買先得 買完即止

sim2fly 速度快但係ping time 高. 好多時200+ ms ping time. ping time 高個問題就係你講既咁, 反應時間呆濟, 不過呆完之後既傳輸速度就好快.

ping time 低既sim 卡 唔多. 低既大部份都係日系wifi 蛋.日系wifi 蛋好少高過50ms ping. 或者好似我咁, 用日本上台Iijmio 卡, 每個月俾錢個d, 都一樣keep 住 低過50ms ping time

上面係AiS d speedtest

下面呢隻係Iijmio 上台卡

神戶

想問下依張簡體字版嘅sim2fly有冇伏？

睇來sim卡避唔到ping高既問題

白川鄉

ez nippon

河源町 三条

京都站

會唔會又出事

但之後無左優惠，原價係188 一張

你咩手機. 3 個張行Docomo 要夾手機

咁應該ok

買定

3個張用IPHONE係唔係冇問題?

我岩岩買左2張....用完可以出包膠比樓主

我都買左兩張, 但我用an機

岩岩買左2張$224..除返開一張先112 .....expire 仲去到2019年尾

本身想買SMT個張...已經用過2-3次...都幾好但見個網話佢而家又限速咁個價就貴左D

好似要check清楚下

其實SMT個張真係好撚正

IPHONE一插即用又快...連睇TWITCH LIVE都唔LAG

但佢得7日又係麻煩左少少

好多時你星期6去星期6返已經8日

官網無寫行咩band, 不過呢張行docomo應該就都係1, 3, 19, 21?

我睇樓主個網就係

呢張之前唔係話已經變左限速啦咩

你呀...上次用佢仲未限...感覺好好

JR 金澤站

今日買左億點 有冇人用過 睇睇下好似有d伏

iphone 6 打後既, 係肯定無問題

所有docomo 都係 1,3,19,21

the club $88/7日果張係咪即插即用?

我見佢話用唔曬可以留下次.....

上面係參選個陣d 相. 諗下過左18歲既女仔, 點樣可以而家對波大左幾cup.

屌, paste 左落呢個post.

本來諗住覆呢度

你條咸濕仔。。。

伏見稻荷

嵐山

長腳蟹係正的

同意

So-net有任用卡了

10天3704円

買既過程好似好煩

頭先去左 貴船神社

好的...thanks

5日東京 用邊隻好 ？

之前買開淘寶 4G達摩卡 ，前年去慢到hi hi

我見到佢有幾個版本. 最新版, 即係近排d 人做speedtest 好快個隻...

係呢隻

岩岩係大阪返黎

一個字講完

「唔好用自由鳥」
「唔好用自由鳥」
「唔好用自由鳥」

慢到仆街好多位都收唔到，嬲撚到震

想請問老豆部電話用緊acer t6,可唔可以用到3果張卡？上次買sim2fly直頭用唔到

咁大獲? 有無做過speedtest?

唔識. 因為部電話個 spec 太甩頭甩骨, 我唔敢講得唔得.

上面你地2個d 3HK speedtest, 多多少少加左落blog.

都叫左佢唔好貪平買啲不知名電話
唔該晒巴打

只係包裝唔同，貨係一樣
紅色嗰隻主要係街鋪賣
白色嗰隻主要係three自己鋪賣

感謝解答

堅唔堅?
岩岩仲買左2張自由鳥12月尾去東京用架喎

去11日... 係咪應該用3HK 10日算

我都諗住用呢張，暫時最正常

另外想問7days 又有咩選擇
新柴犬個速度好似好正

想請問如果samsung s1用唔用到3果張卡 係咪要去門市試

去北海道有無話邊張接收得好少少

應該用唔到, 咁舊, 好似無band 19

唔係iphone 或an 機無band 19 的話, 買softbank 既卡

好呀唔該晒巴打
即係要單買一張3，買第二張比老豆

成日去既話直買2張3啦

去到19年尾先過期...仲有成年

去九州 7日 用iPhone 2人用
想買 中國移動 288$ 無限果隻
係咪最好 網店賣174$
真無限？ 見其他都係3/5gb 後限速

暫時係得中國移動, 新柴犬, 同 IIJmio 6天 係聲稱無限. 不過, 3隻都新, 未夠人試到佢上限.

永安wifi蛋9蚊優惠
但見得5Mbps
4個人用係咪仆硬街？

你當香港果隻最高21mb既卡囉 片都睇唔到果類

實際真係？

3個張係網上買先有優惠？

唔夠人試, 唔知

咁麵係，唔該晒巴打，即刻上網買左先，廢事冇晒

有冇人用過呢張

想問下巴打係咪要半個鐘後先上到網？
買左張type a，set哂野，入左apn,收到日本sms
左上有show au4g但係上唔到網

入番會員個page睇，サービス状態 準備中
係咪要等佢地返工

Club sim 福岡outlet

無, 不過係暫時聲稱無限卡3張其中一張

中國移動, 新柴犬, 同 IIJmio 6天.

呢張係 IIJmio6天.

好似要等下, 我等左一晚.

club sim 個速度真係幾邪惡下....

已解決，我係琴晚reg,今朝先入卡試
等到9點幾有email話ok,應該真係要等人返工開

Btw,已經入左潮偉巴個promo code
今次都係去大路地方唔upload speedtest喇

上個月去台灣同琴日係東京都用club sim
台灣佢用台灣大哥大，朋友買中華電信
但我上網明顯好好多
係日本雖然係用softbank但速度都幾滿意

同類型佢絕對完勝自由鳥
而且我仲有幾百club point,等同免費

入去3同佢講咁我上網買完先黎拎佢會話幫你做網上價

但唔講佢會收你原價

3個張講到一插即用

但我iphone auto search 變左softbank

要手動換去docomo先用到

試多次
福岡機場

來緊會用 用

設定度揀廠商？

琴日落單買今日已經收到

但一日得500mb...

開箱有一張全白色嘅SIM卡，加送一大堆優惠券
其中有一張優惠卷如果買得出有機會令呢張卡回本/有錢賺

賣得出

我等你報告.

我諗最難測係, 係咪真係無限data. 你可能要係手機reset data usage, 去到最小用佢10GB 先睇到咩境況

但club sim得每日頭24個鐘頭500mb係4g
之後就跌落256k

即係同自由鳥一樣. 自由鳥都係每日頭500Mb 係4G 速度.

Club sim計24小時好少少

等你測試
我過兩日都會過去再試
有問題可以直接搵我

3個張7日去鴨記買會唔會再平d

我見十日要140-150蚊
有冇巴打會夾單 冇就自己買兩張，留下年

我都係用返鴨寮街買果張3算

今日在鴨記買$75張，是否轉了新包裝?

3 docomo 10gb 石垣島

首 1GB 享 4G LTE 上網，其後 512kbps 無限上網

想問呢張掂唔掂？
佢呢1GB係咪唔係每日計？

梗係唔係每日. 係講緊total 有1GB data. 用過左之後就512kbp 龜速 用埋個8日佢.

想請問新柴犬卡係唔係深水埗大部分鋪都有賣?

早幾日見就冇乜鋪有

就咁行 一檔都冇
買左張ais

唔該兩位,咁我求其買張就算

有冇巴打有興趣夾一張3卡

type D 既話，係呀

你用咩手機，
我用type a係日本連au都顯示唔到

Ip6
Type d唔係行docomo咩

C2出口轉左有一檔有賣，上個星期去買左兩張

下星期去大阪，訂左永安9蚊一日banana
會唔會好伏？

之前有人試係ok 架喎, 不過我等你報告

下個星期過到去，做幾個speed test
依家諗緊好唔好訂埋下年三月福岡

Ais靚包裝版，用左半日都冇跌左落3G，有時冇埋信號

有冇巴打用過？512kbps會係hai成點？

3 10日

係京都

請問幾錢？

90一張

只夠whatsapp 文字上既野用, google map 都唔會用到

lunch 12~1pm d peak hour 速度如何?

聽日試下先

3 10 days

係奈良

青森十和田

3 10day

試下係 12~1pm 既時間

佢個時間好似係格林威治未+9

即係要點設定？

我全自動

Sim2fly 用香港信用卡增唔到值？用line pay同註冊泰國line id用香港信用卡都搞唔掂

one plus 6 用唔用到3/新柴犬個張?

有無人試過旅遊 Club SIM
同sim2fly比如何
可以唔洗錢用分換有d吸引

上邊好多 總體算不錯既 係價錢貴少少姐

我次次都用sim2fly
驚差好遠係果邊無得救

你當同level

之前用開ais今次因為club pt就快到期就換左張club sim係東京用
club sim 穩定過ais好多, 唔會自動冇network
ais 有時行行下會跌左3G 2G 都有
不過club sim唔好處就1日500MB
我要lock左3G先可以唔會半日冇哂data
4G一開fb/ig 睇圖流量勁快
ais 就唔洗擔心流量問題
俾我就如果去2~3日就用club sim 可以拆開用
5日以上就用番ais 為起平d

oh最討厭一日500mb呢種卡

Thanks 樓主

姐係一插佢自動揀左softbank

咁緊係用唔到data....我見隔左陣仲未試到網咪睇下咩事

見佢話要揀返docomo先得就係setting到手動揀返docomo

咁就用得了

都得

3 10日

依家9洲用緊近柴犬 屌你老母 垃圾
得3G 好慢

屌你老母

邊張？

新柴犬

跌左落3g 喎，4g表現會唔會好d?

無知一問
如果咁高ping 用google map會唔會成日delay?

你iphone 有無用過其他日本sim 卡, 裝左其他profile?

慢俾反應, 一有反應就ok

3個張好唔錯囉

係街打cr都唔lag

依家去到下關 收到4g先好D

咁快就唔得

尋晚買咗張8日

我打算買3個張7日上網卡,
大阪係咪無問題?

你係咪iphone?

係

咁無問題.

唔該你

新柴犬響福岡一搭JR 就無啦啦用唔到 係完全無訊號 唉

3張doco?
買左10日10gb
有44Mbps

柴犬今個日系統有問題，所以咁慢，更可能有機會上唔到網。

柴犬依家一張上到一張上唔到 好奇怪啊

跪求

追晒d post 終於搵到張岩心水既卡
黎緊11月尾福岡廣島自駕遊
到時再po result 多謝樓主

等你回報

3 10日買左幾錢

3 10日邊度買有平？
官網冇晒貨

去山陽山陰, 用爽wifi好定用klook隻wifi好, 前者貴成倍, 28蚊日, 之前用過都覺得唔錯。 後者見都多人用, 又平d

京阪神 近柴犬係咪ok?
鴨記有係貨

請問維訊數據好唔好用，好多人前去韓國租過。 唔知佢日本o唔ok

另外想問之前見過張 7日10GB， o唔ok

諗住買一卡一蛋

Iijmio type a係咪會限速?
話就話有3gb data
一開始用都好正常
但我用左1gb之後就變得好慢
係連wtsapp send圖都要幾秒
Twitter,ig load到2046
去左幾個唔算偏僻既地方都係咁

四日市

之後幾日係幾個地方測過都係咁

上面有巴打用緊, 你試下問佢ok 唔ok

無用過維訊...唔知. 張7日10gb 暫時係好ok, 如果你有band 19 的話

我用個陣除左12~1pm 係慢之外, 其他時間無問題.

最後淨係搵到呢張

仲夾唔夾得切

請問去東京7日大部分市區 想問下買3hk個張10日10gb好定ais好？thanks

上次去大阪用ais覺得麻麻

利申用iphone8

咁呢次可以試3hk 個隻

夾得切，我仲未搵到人買

kkday 15蚊果款wifi蛋係咪唔錯
見佢用日本果款蛋

Mypacemarket 6日無限
大阪關西機場

京都

京都一放工時間試跌到落1~2mbps

Test過發現應該係IIJ peak hours自己東京嘅backbone用爆左，而唔係限咗速
暫時一日用咗1gb到

換左代理, 無人試過

請繼續係唔同地點test, 我落blog .

個表現好似我係日本用上台 IIjmio Type A 個隻速度. peak time 會跌得好勁, 其餘時間就好快

btw , 我想問係docomo 定 softbank?

買咗airsim 三日日本
Docomo 3Gb 4G $78
定係 softbank 4G $68

屋企兩老去北海道6日
唔太識整智能電話d setting
係咪用ais穩陣啲
可以係香港等我整左先

Iphone大把插完開漫遊即用

有冇巴打用過呢張，呢張咭好似CSL新出

應該低ping 過ais

冇實測你點知

仲係炒價，不是太吸引

NTT DOCOMO

我諗唔同台應該得接收有分別，佢個底都係嗰set野

估，
至少唔洗返泰國
返香港近d

我見到fb
賣$60
平過ais

$60就屌得過

Mypacemarket 6day unlimited
心齋橋收工時間

搵到人夾未？好似遲得濟覆你

iphone 6 以上, docomo 同softbank 都得.

Android, 無band 19 既揀 softbank

唔好意思呀已經有巴打夾了
宜家去門市仲有貨，張卡用到31/12/2019

3台升級左

好呀好呀 唔該曬

3台d 卡好抵玩喎..........

潮偉巴我想問，iijmao 香港 roaming 收sms係用邊個台🤔
仲有就係如果喺日本嘅時候send sms 比日本電話係點收費? 定係果160¥已經全包

我試過CSL, 試過3hk. 好似睇心情咁跳. 都一樣收到sms.

係日本 send sms 好似無收費, 最少我唔見有

SMS 收費: 国内SMS送信料 3～30円/回

係喎, 係第二頁有寫

国内への送信
送信文字数 送信料金（税抜）
1～70文字（半角英数字のみの場合1～160文字） 3円
71～134文字（半角英数字のみの場合161～306文字） 6円
135～201文字（半角英数字のみの場合307～459文字） 9円
202～268文字（半角英数字のみの場合460～612文字） 12円
269～335文字（半角英数字のみの場合613～765文字） 15円
336～402文字（半角英数字のみの場合766～918文字） 18円
403～469文字（半角英数字のみの場合919～1071文字） 21円
470～536文字（半角英数字のみの場合1072～1224文字 24円
537～603文字（半角英数字のみの場合1225～1377文字） 27円
604～670文字（半角英数字のみの場合1378～1530文字） 30円

尋日先去門市買左張10日10gb

IIJ 6 days unlimited

福知山 JR

咩時間會快番d?

起碼門市張10日10gb有巴打試過係快先 買2張都平過鴨記
雖然我見到新果堆都好似好吸引
但鴨記果堆都係快既？

已2張計同批發差唔多無分別

上星期去北海道 買左張AIS sim2fly 8日 全程得3G
send email 問AIS CS 話張卡冇登記passport 所以block左4G

一樣都係10gb版不過新版升左去50gb姐

無登記passport? 即係要去佢網站做登記? 唔係掛

據悉，已購買已未啟用的相關產品，3HK 亦會一併升級。目前，3HK Docomo 4G 4 日版無限上網卡售約 HK$80、7 日版無限上網卡售約 HK$95、10 日版無限上網卡售約 HK$140。

中移動7日無限

於青森站月台測試結果

入到奧入瀨溪/十和田湖信號跳下跳下
有時無signal

好似無得網上登記，買張機票飛去曼谷搞啦

咁即係咪要blacklist AIS? @幻想達人 , @pace

我都買左中移動7日無限, 黎緊去大阪用. 睇個款係有d 似可以代替之前既Smartone 7日無限. 我盡量試下黎緊用多d data 試下佢.

截至呢一刻無收過代理通知或有客人直接反映
係嘅話我應該會被call爆機
不過如果係真咁佢地個海外市場就完全玩完

我自己試
主要唔係睇時間
而係睇地區

雖然用唔晒 但10日10gb個張係咪無得upgrade?

旺區就睇睇時間
偏遠地區就基本上都係under 5mbps
兵庫縣城崎溫泉 non-peak

我過多兩日就走 我諗我用左under 5gb 試唔到係咪真係無限

你係咪唔識睇中文

我都無收過通知/回報

你用個款, 係咪咁樣? 即係有晒針俾你, 定樣衰好多既包裝?

我想問你收唔到4G果隻sim2fly係咪咁的樣?

門市賣果隻應該同鴨記果隻唔係同一隻…
我諗佢係問門市果隻係咪都有得upgrade
所以我估係無？包裝都唔一樣添…

唔撚是掛, 黎緊要用喎

我都知講緊鴨記個張有得upgrade...
所以我都係問埋門市買個隻姐....咁都唔問得？

我睇個網就話未開卡就有，咁係三買果張會包埋

可能係我唔好彩 買左張會賴野既

AIS 俾我既回覆

我九月去福岡都係勁慢 中移動果張仲快過佢

記唔記得個包裝咩樣?

AIS 最新回覆

好肯定有d 包裝係無register

你係最少第5個人report AIS 長期鎖左係3G.

你記唔記得你包裝係點樣? 因為呢度有另一個人早2日番, 都係用AIS , 不過無問題, 但係佢包裝係包晒電話針咁

過兩日試試先

3 10gb卡（現50gb)
福岡機場

上星期去福岡都係用AIS都無事可上4G，包裝係好細，咩針都無，係度留TG買嘅

CMHK 7日無限
成田:

涉谷附近:

我想問下kkday兩隻日本wifi 一個香港攞同日本攞有咩分別 除咗價錢之外

日本攞個d 係日系， 裡面用嘅sim 卡都一定係日本本土卡， 亦一定係行日本IP, 即係低ping 高速

即係簡單講就係日本果隻一定快過香港隻?

正常黎講， 係

唔該樓豬

而家 宇治 sim2fly

已落blog

IIjMio 6 day 無限卡

3 10 days
淺草

我都幫幻想達人買左呢隻，不過今次係去韓國

我個包裝細包, 冇針, 得張SIM 同一份說明書

係哩隻, 不過我係鴨竂街買

你張卡正常使用？

去京都 android機又無channel 19係咪唔好買docomo?

關西機場 新柴犬

Sim2fly 關西機場

正常有4g

幫你買左ais ，幾驚出事

我5日用咗20gb到，用nec WiFi 蛋 share

買softbank

其實係咪唔一直播片都好難一日1.5gb 流量？
黎緊去京都9日 , 我見最新測試8日柴犬無限卡果位巴打都係用左5gb, 咁其實買10日10gb , $188 果張3 係咪會仲抵

新柴犬 道頓堀

柴犬有5日同8日，規格一樣，每日5gb快 然後2mbps。

如果去9日又知道自己用量唔大，就3台比較好，最小唔洗中程換卡先

Ais Sim2fly 羽田

我想請問邊到D貨齊D易搵D, 鴨記周圍行得櫻花果張

呢個年代上網買最平最齊

新柴犬 京都鳥丸

去英國有無咩卡推介

新柴犬 浜松sa

Klook隻uroaming旦如果搭凌晨機係咪要俾多日錢（準備上機果日）

今日睇過
KK同富達都有

Vodafone.

上個月去東歐用EE好滿意 英國就唔知

千奇唔好買3Uk, 人多d上唔到網，入室內又多地方收唔到

呀...係, 我都唔記得講, 你提我先記得講, 千期唔好買3UK.

係慢到喊.

上年去英國，Regent street 大街大巷都上唔到網！
去到溫布萊球場多人d又上唔到！
入餐廳坐入d孜收唔到！堅垃圾！
去到西班牙收3g , 反而重快！

買左了， 街尾有間有， btw 我想問下你果邊e 家係長袖衫/薄褸就夠 定要厚少少既褸

而家日本Sim 兩張6折
官網仍然寫 係 7日/3GB 漫遊數據，
點先知道係唔係2018年11月之後嘅新版本。

係伊豆，有啲凍，晚上就有厚少少比較好

新柴犬 伊東道之駅

Ais 表現點

同屋企人去沖繩五日， 父母light users，必要時用到whatsapp call就得，我見網站最平都差唔多一百，有無平啲既選擇

AIS 伊豆大室山

新柴犬 伊豆大室山

今次想租蛋 睇中蕉同爽
速度好似差唔多？電量邊個襟用d？

iijmio張月費咭
係咪揀唔打電話但可以海外收sms果隻
就唔駛身份認証?

係, 我地係唔可以買打到電話既日本卡.

唔該晒

再提一提大家！買卡千奇唔好去深水埗小「蟲」！

新柴犬 東京灣幕張apa酒店

上面幾個speedtest 已落blog

走芯 (sim2fly plan)

成田機場 得3g信號

東京站

Banana wifi (永安9蚊蛋)
成田機場

東京站

Iijmio 月費type a 大阪梅田
雖然都唔係快但起碼好過上次，基本野都做得到

上年買過一張7日7GB ，都係3HK
呢張卡係咪新野？好似未見過，有冇伏？

想問HK有無得買

得淘寶會有

你意思係可以搵你買？

呢個post 係有2個巴打賣卡， 你留TG, 佢地睇到會搵你

佢地有4日, 7日, 10日. 都係3hk 出.

冇伏？我見你個blog 冇寫關於呢張嘢嘅資料所以好奇問下

啱啱喺 3 門市買10日卡，只要$150，唔係包裝上面既$188

深水埗130

上星期係3買 2張224

講速度 3HK 10日卡係咪好過走芯?

鴨記好似有張新嘢用IIJ 嘅Nippon SIM 8 DAY 3GB FUP

3shop Online 有半價

去到鋪頭買都得，都係做224兩張

想買10張3hk 7日日本sum，有冇巴打知邊度平？

走芯而家冇左AIS得返果隻聯通同賣街果隻一唔一樣？

3hk 張十日 日本卡後邊寫住 10gb 後限速， 唔係全速無限既 ?

我應該柒左 原來一直都係 10gb

3hk 10日10gb個張10gb後係咪無限？
佢同docomo10日係限比係咪3穩d?

2018年11月之後既卡有3個版本, 4 日版由原來嘅 4GB 後限速 128kbps，升級為首 15GB 不限速，其後 5GB 限速 1Mbps，用到 20GB 後將限速至 64kbps；7 日版由原來嘅 7GB 後限速 128kbps，升級至首 15GB 不限速，其後 20GB 限速 1Mbps，用到 35GB 後將限速至 64kbps；10 日版則由原來嘅 10GB 後限速 128kbps，升級至首 15GB 不限速，其後 35GB 限速 1Mbps，用到 50GB 後限速至 64kbps.

Thx咁我買3HK 十日10Gb $130個張，其實我去京阪9日都應該用唔到10GB，係驚佢唔夠穩定

做到12月31號，之後有無升級未知

有貼紙寫住

冇寫既都自動up左

10日版速度係咪依然比7日版快？

之前巴打試嘅係

有冇巴打用過airsim docomo 7日plan,速度如何？置頂得softbank 速度還好，但係500mb 就完

之前用咗kkday $15隻蛋，感覺唔錯

基本上都冇大問題，全個旅程只有係小豆島搭橄欖巴士神懸線差唔多到紅雲亭嗰段路收唔到，其餘全部地方都收得好好。電量亦好好，幾乎用足全日返到酒店先叉電，只有一日我由朝早8點幾一直用到夜晚7點幾先冇電。另外中途試過一次部機完全上唔到網，但只要reset過部機就冇事，呢個問題見都有唔少人遇過。我總共大約用咗10GB流量，上機返香港前都仍然冇限速。以下係我係各地既測試，我去郊區比較多，應該可真正測試到佢係咪真係接收得好：

岡山機場：

岡山Aeon Mall：

坂出JR站：

高松JR站：

高松Youme Town：

祖谷溪：

大步危：

阿波池田站：

小豆島寒霞溪：

小豆島紅雲亭：

小豆島土庄港：

金刀比羅宮：

club sim都ok. 網上申請就寄到屋企
新戶口送2日

想買2張 7日3果張卡
Ssp邊個位會有

依家呢張無得自取

唔該想請問下大家有冇試過呢張

睇卡面都知中大伏啵

死啦我第一次買

感謝, 已落blog

先睇頭post 懶人包.

你個blog寫錯咗，寫咗兩個坂出JR站，#2嗰個係岡山Aeon Mall先啱

改ed. 謝

SoftBank 要用10-11日有無推介？
本身諗住兩張AIS 8日又驚鎖3g
3 果張10日行docomo 但我check過我去嘅地方好多都係得band 19覆蓋
係咪得返8日新柴犬啱用？
我出過鴨記都搵唔到邊檔有新柴犬賣

中聯通12天/4GB

想買個wifi egg 有無好介紹 thx

E間野信唔信得過
想買Vodafone 歐洲

我問得衰😂😂想買pocket wifi

都得, 另外有巴打呢度都有賣卡, 留TG 俾佢, 又或姐mypacemarket 都得

買咗vodafone 20GB了
個fd買咗e張
個職員話有多三倍數據

3 10日 四國
高松 約1430

西條 約1600

松山 約2100

3個張10日10GB
落機用時就收到SMS話有50GB DATA, 好抵玩

sim2fly 日本8日 幾錢？

想買3 10GB docomo比老豆用
真係唔駛set APN? 因為佢真係完全唔識 （雖然我覺得佢最後因為唔識開漫遊 都未必搞得店 因為佢早過我出發）

另外想問10日同 7日 3 docomo 鴨記同門市買價錢有咩大分別？
因為好似見到上邊有人話買2張又好似抵玩D咁
或者鴨記買呢張 有無人中過伏？

首先，你老豆部機行唔行到band19？

頭先去電業城問柴犬卡，佢話個間公司執左未必用到係唔係真

Oh 岩先check 左 行唔到
不過市區就無問題？
應該唔會同佢係郊區分開

可能要有D簡單SETTING
我朋友用IPX, 就咁入卡佢APN揀左唔係LTE果個, 要手動打返
但我另外個朋友用IP8又全自動

屌 咁撚煩嘅

補充返我用AN機都係唔駛SET APN

要搏囉
點解唔考慮用softbank？
或者租隻蛋畀你老豆？

都得haha
因為本身想買2張 3 docomo 10日 平d

我去3睇10日要成188 同前兩頁話130蚊差咁遠嘅

前排promote 224 兩張

包裝標價非實際賣價

我問埋佢幾錢喎
佢都係答我呢個價 要比錢嗰下先平返？

吹水吹到咁大

舊柴犬（docomo）用到，但得128kbps

新柴犬（softbank）無問題。

224係網價，做到31號，您同佢講應該都會做返比您

你指我去到門市講定咩
其實我都唔駛要2張 黎緊下個月獨遊咋

上面有巴打話去門市同佢講都會有返網上價

張卡應該2019年12月先到期，睇下有無需要啦，無既話去街邊買，130都買到

10日卡 有無無限嫁...全鳩部都有GB數限制
唔通要買2張7/8日無限...

E張無限數據?

佢係要無限唔限速

感謝巴打

今日去鴨記 $130

咁的價點會有...

你好呀 我嚟緊都想買一張3的10日上網卡 我見上網$224@2張 你會唔會有興趣一齊夾

巴打，有無興趣同我夾? 因為我下星期尾要飛了，我已經剛落單買左
計番224 /2 俾你
有意tg 傾: hhhhhphoto

唔使了，原來買唔到，click 到最後話存庫不足

大家好！

請比d意見，我1月去北海道12日

有冇好推介？我見有d最多都係用10日，有冇一張過搞掂

速度有返咁上下，唔該

我可能換club sim呀 仲諗緊

我問緊門市係咪$224@2

等你回覆

我問咗客服 佢話係 而家我去門市睇下有冇貨

有貨呀 會一齊夾嗎？我現買

好的 唔緊要
我剛到門市買 是$224@2張的
如果你地有人有需要 可以夾份呀 因為我已經買了兩張

你就咁問 ？
係10日版？

我需要呀！！ TG 我
hhhphoto

hhhhhphoto 先啱

Tg了你

買自由鳥 , 或Airsim

呢張同唔同樓主網果張3一樣？ 見1舊水 想睇下有冇人試過

airsim都可以加到12日？

我見自由鳥1日得500mb,其實夠唔夠用嫁？我上網，up下相加google map下

其實AIS sim2fly 都係4GB for 8 day. 除開都係1 day 500mb. 你如果之前有用過AIS 的話就一樣.

Airsim 你係可以磡到佢夠12日

明白！唔該曬

PUSH

有冇人知呢張同唔同3既 224$ 2張果隻一樣?

我估無人知....我未見過.

買左有冇人想要1張 除2俾你 最好荃灣線
有意tg

有實測結果

唔記得左做SPEED TEST
都想講下張卡大部份時間都收得唔錯, 又快
不過箱根收得幾差, 中間有D地方直頭係無singal

我有BAND 19
輕井澤, 昇仙俠收得OK
係箱根斷下斷下咁

請問如果買兩張3仔10gb, 鴨記買平啲定3店買224 平？

其實3仔張7日 3gb有無speed test ar?

3店平

優惠做到30號，要買就快啦！

用緊3仔個張7日，數據上表現不太突出，但用落又唔覺慢！

係岡山JR站試

但我今日問左 3冇得SHARE

可以的話, 係唔同地點再cap screenshot. 感謝

巴打可唔可以加埋張卡可唔可以做SHARE WIFI?

呢個Test要更正返，係 福山JR站 試

有冇巴打試過呢張?

定係襯3做特價買翻10日嗰張好?

剛睇完懶人包 年尾去北海道6日 暫時睇中左柴犬8日無限上網卡 想問柴犬係咪得鴨記有/有比柴犬更好既推介

自推 買左有冇人想要1張 224$除2俾你 最好荃灣線
有意tg

呢度有巴打賣, 你留TG 佢會搵你

尾道市 商店街

3 門市買十日卡$224/2
頭7日都好快，第8-9日唔知點解慢好多。

有冇數過用左幾多gb

最後用咗17.4

佢cap 係15GB

有冇得share wifi 想share wifi比部ipad

唔該巴打 咁可以買3嗰張

有 試過share

可以呀 我有帶ipad用

請問3 店買10日嗰張有無送多40 GB?

係咪唔好買sim2fly住

其實係15GB , 15GB 打後個d 係慢速.

你可以經幻想達人巴打買, 又或者經 買. 最少呢2個我知既AIS 卡係無事.

收到

剛剛試過呢個網比89THB, 張卡會入左6次10THB, 總共入左60THB, 成功延長180日命仔,

試過用師兄介紹既網topup 300THB, 張卡只可以延長90命仔

AIS Sim2Fly 可以用到

呢轉去日本, 用左中國移動無限日本7日卡, 我網上買 $174, 中移動舖頭pick up sim 卡. 整體唔會叫快, 不過都叫穩定地有8Mbp 咁上下. Youtube 可以無delay 無窒睇1080P video. 佢聲稱係無限4G. 我用左10GB 無減過速.

和歌山city 內

白浜

奈良

心齋橋

俾你地有個比較....我用 Iijmio 月費卡, 係咁既速度.

不過張中國移動無限日本7日卡, 速度係夠睇1080P video. 無大問題.

下 3卡可以SHARE? 點解我早兩日問SALES佢話唔得

我實測 條友未用過掛

你有冇試過同時share比多過一部device?
黎緊同家人去 見佢咁多GB 想插蛋用

三人用都得

太好 謝謝你的報告

去大版6日有咩卡抵用
之前買開ais但依家好似有問題？張ais係咪歐洲卡都係咁？

3hk 7日 (手機要support band 19), 自由鳥, 中移動無限7日, AIS 經mypacemarket 或幻想達人巴打買

岩岩張3仔 7日卡完全上唔到網
信號只係有3G

完全唔知點解
人在東京
同行既屋企人張卡都一樣

就算用曬都唔會全部用曬掛

一樣，我係大阪

我都係喎 頭先兩張3hk 10日完全上唔到網

講漏左我喺東京

岩岩上得翻了

same 我驚聽日又係咁

esim日本有冇邊間有plan

1月上旬會去東京+河口湖
共10日9夜，兩個人
想買sim卡為主，wifi重+充電麻煩
已睇完個blog，自由鳥12蚊每日得500mb好似唔多夠，10日姐係得5GB，因為住民宿無wifi用
如果筆直每人$200以下，應該點搭配最好？
例如每人兩張7日卡...求解答

每人兩張聯通無限

3有張10日10GB唔會好啲嗎？
好似速度都好快，但樓上兩位巴打好似就係用緊呢張但上唔到網？

上面咪話完全上唔到網...

3hk 10gb 10 日 叫最接近。 上面無啦啦用唔到一段時間， 段估都係3台 d 小問題， 呢d sim 卡實會有d d 問題， 只係睇你好唔好彩。 你要absolute 靚connection, 係只有日本當地租嘅wifi 蛋。

我自己係通常日本租wifi 蛋 加一張hk 買嘅sim 卡 for 2個人。零死角。

12月中旬會去東京+河口湖
共8日7夜，兩個人
想買sim卡為主，wifi重+充電麻煩
已睇完個blog，係咪買兩張AIS Sim2fly 八日卡就得??...求解答

係, AIS 搵幻想達人巴打或 買.

thanks!

始終覺得要袋部wifi機又要袋多粒電，好重又曬位置...冬天啲衫已經好重
我諗都係會買3台果張10日卡，希望無事
btw thank you very much

有無人用過hkbn 既wifi 蛋？
佢送5日。。。

想問下柴犬卡宜家係唔係唔好用 黎緊去大阪八日買3docomo 定係AIS 好 thanks

LM

3台docomo得7日，除非你接受到有一日無得上網 如果買10日成130蚊

8日如果4gb夠做就ais 平靚正

清唔好意思想問下點check手機有無band 19
自己用iphone7 女友用3星 唔知佢嗰部有無

去東京用

club sim ok便利店買一送一無人推?
利申用過覺得ok, 已入四張

有無detail ? ok 個網無講既

要ok vip, dl個app登就八達通

為返一張$44勁抵wor
最遲要幾時activate?

2020年12月31日

嘩！聽日去掃幾張先

club sim 有無話要咩brand 先用到？

打錯，係band

聽講某d手機d band coverage 唔夠多
某d sim card 用唔到

iphone 7 有band 19.

另外個部自基查

club sim 行softbank. 所以香港手機無問題.

知唔知sony 機得唔得？

softbank 卡, 香港機係實得.

睇返原來我之前果d sim card 係docomo
唔怪得知個賣家次次都問我手機型號

多謝巴打既資料

港版有機會唔齊，唔同地區唔同

唔好意思想問下東京唔係有band1都已經ok?

band 1,3,8. Softbank 的話

我買左3嗰張7天無限上網
收docomo

我去7日
但佢最多早一日拎，我變左要焗租多一日

睇下500mb夠唔夠你用
夠既話加多28蚊其實都ok
唔夠可以留返下次去五日以內先用
橫掂佢全世界都用得

docomo 1、3, 19

[先睇頭post 再發問] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (8)

好 依家即睇